原來廢青有新定義

真人真事

岩岩係西灣河地鐵站聽到隔籬一個大約40歲中女同佢朋友講

中女：我公司個兩個死廢青呀，佢地好撚醒架，睇實哂d時間表，專登避開哂啲遊行，個次塞地鐵9點05分就番到公司，肯定5點幾就起左身啦，又話示威去邊區就唔去邊區，我心諗你咪避囉，睇你避得幾多！個兩個真係正一死廢青黎。

我聽到都笑左出黎，初頭以為佢又屌9啲示威者搞亂香港，點知原來依家唔出去遊行先係廢青

價值觀開始逆轉

可能你口中嘅中女先係激進派啊

一直廢青都係咁定義咪啦

勇武中女